人蔘酒會唔會傷肝?

我知可以補腎
但會唔戈會傷肝?